筲箕灣附近返工嘅巴絲多多幫襯呢間黃店燒味舖

好運燒臘飯店
筲箕灣金華街19號

高質燒味飯(今日我食瘦叉燒肉飯)
同路人仲要現場買雙併飯30蚊邊度搵

頭先去買飯見得一個客喺入面食緊
如果喺附近住或者附近返工嘅請多多支持，
外賣Uber eat都係35蚊雙併。
(我都係第一次親自去買，
上面起緊嘢啲棚遮住晒個招牌冇行開街市真係唔知有間咁嘅舖）
推介俾巴絲打試下

利申：街坊，見到棋哥咁撚難食又藍到黑都咁撚多廢中廢老幫襯就嬲

幫你推

推

push

support

棋哥好撚貴

棋哥買白切或者油雞啲雞勁難食

之前都唔知棋哥係藍 後來知道先冇再幫襯 終於有另一間可以幫襯

唔知佢開個位靚定啲人鍾意食屎，
食飯時間搭車經過嗰陣都坐咗六七成客

係電車總站隔離

我都係某日叫外賣睇終極黃藍地圖先知有呢間正嘢

我記得第一次嗌我uber eat打要多多油葱，
結果俾咗咁多我

買俾老人家嗰兜

屋企老人家話呢間好香啲唔會好咸，
咁大兜先30零蚊好抵食

下次就買呢間
家中廢老成日都話要食棋哥

燒肉好食！

pish

唔食燒味幫推

證據？你話黃就黃？

燒肉似正

Push

薑蓉識落側邊